理性分析高登現時情況

關我撚事咩

樓主好波